% !TeX TXS-program:compile = txs:///arara
% arara: lualatex: {shell: yes, synctex: no, interaction: batchmode}
% arara: lualatex: {shell: yes, synctex: no, interaction: batchmode} if found('log', '(undefined references|Please rerun|Rerun to get)')

\documentclass[french,a4paper,11pt]{article}
\usepackage{ProfLycee}
%\useproflyclib{piton}
%\usepackage[executable=python,ignoreerrors]{pyluatex}
\usepackage[math-style=french,bold-style=ISO]{fourier-otf}
\setsansfont{Fira Sans}[Scale=MatchLowercase]
\usepackage{cp-preambule}
\usepackage{babel}
\graphicspath{{./graphics/}}
%variables
\donnees[classe=BTS SIO1,matiere={[U2]},annee=2023/2024,typedoc=CHAPITRE~,numdoc=0,titre={Progression Module [UF2] BTS SIO}]

%formatage
\hypersetup{pdfauthor={Pierquet},pdftitle={\currfilebase},allbordercolors=white,pdfborder=0 0 0,pdfstartview=FitH}
\lhead{\entete{\DonneesMatiere}}
\chead{\entete{\lycee}}
\rhead{\entete{\DonneesClasse{} - \DonneesAnnee}}
\lfoot{\pied{\LicenceDocEtalabV}}
\cfoot{\logolycee{}}
\rfoot{\pied{\numeropagetot}}
%divers
\makeatletter
	\def\hrulefill{\leavevmode\leaders\hrule height 0.95pt\hfill\kern\z@}
\makeatother
\newcommand\titrechaprog[2][TitreBleu]{{\LARGE \textcolor{#1}{\textbf{#2}}}}

\newcommand\progression[4]{\titrechaprog{Chapitre #1 :} \tabto{3.75cm} \textcolor{VertForet}{\large #3}\tabto{4.45cm}\titrechaprog[VertForet]{#2~\hrulefill~$\vcenter{\hbox{\includegraphics[height=18pt]{goku_ssj#4}}}$}
	
	\bigskip
}

\newcommand\soustitre[1]{\begin{center} {\textbf{\textcolor{Orchidee}{\LARGE #1}}} \end{center}}

\begin{document}

\pagestyle{fancy}

\part{Progression Module UF2 BTS SIO}

\medskip

\soustitre{$\leftrightsquigarrow$ Première Année $\leftrightsquigarrow$}

\medskip

\progression{01}{Statistiques à une variable}{\faChartBar}{0}

\bigskip

\progression{02}{Statistiques à deux variables}{\faChartBar}{0}

\bigskip

\progression{03}{Généralités sur les fonctions}{\faChartLine}{1}

\bigskip

\progression{04}{Dérivation}{\faChartLine}{2}

\bigskip

\progression{05}{Probabilités élémentaires}{\faDice}{1}

\bigskip

\progression{06}{Calcul intégral, limites}{\faChartLine}{3}

\vspace{-\bigskipamount}

\medskip

\soustitre{$\leftrightsquigarrow$ Deuxième Année $\leftrightsquigarrow$}

\medskip

\progression{07}{Variables aléatoires discrètes}{\faDice}{2}

\bigskip

\progression{08}{Variables aléatoires continues}{\faDice}{2}

\bigskip

\progression{09}{Suites}{\faFileContract}{3}

\bigskip

\progression{10}{Fiabilité}{\faDice}{2}

\bigskip

\progression{11}{Opérations sur les variables aléatoires}{\faDice}{3}

\end{document}